1. Для задания 1 и 2 следует загрузить зависимости с помощью команды 'composer update'.
   Сервер запускался командой 'php -S localhost:8000' 
2. Во втором задании в корне находится sql для базы данных (taskpages.sql)